點解有D人既腳址會咁?

第一次睇以為無左腳指公，睇真D原來係腳指公"咩"入去二指三指個位到

淨係一個骨係個原本個位

咁撚恐怖 未見過喎

通常係女人着得多高踭鞋先會咁

腳趾呀樓主

我係隻尾指向內彎左入去

腳趾公外翻

我呀公係 天生既 唔關高跟鞋事，我都有遺傳，老左會行路痛

着鞋太緊

見到多數係女人咁

好奇怪